Pokken Tournament DX有無中文版

如題, 黎緊switch 既Pokken拳會唔會有中文版
定只係有日本版?

格位駛撚中文咩

人地問有冇